分手好小事啫

習慣咗一個人 佢一走 個世界好似失去重心咁

好撚寂莫

真係好空虛好傷心

同意 一個人好難捱

收撚皮啦各位

？

我都想